有時人大左真係會諗返以前d miss

成十幾廿年
個陣讀完ied出黎
而家都四張幾中女
個陣卅歲個d
而家都熟哂
但重點係
有時係街見d五張阿姐
甚至五張幾
甚至六張
其實都keep到
其實都唔錯
反而有女人味左
仲正過後生
個仔都有我咁大
如果有細路
如果有嫁人
同埋教書d女人始終斯文d

最尾個句睇完得啖笑